%@Auteur:Sylvain Chambon\par
\begin{myenumerate}
\item Pose et effectue la division $4,81\div2,6$
\item Au cybercafé, Meriem est restée connecté $2,6$ heures sur
  internet. En chattant avec ses copines, elle a bu $2$ sodas à
  $1,80$\;\si{\EuRo} la canette, et mangé une barre chocolatée
  à $1,35$\;\si{\EuRo}. Elle a payé avec un billet de
  $20$\;\si{\EuRo} et le commerçant lui a rendu
  $10,24$\;\si{\EuRo}.\\
  Quel est le prix d'une heure de connexion dans ce cybercafé~?
  Exprime la réponse sous la forme d'\textbf{une seule expression},
  puis effectue le calcul en plusieurs étapes.
\end{myenumerate}

